隱約覺得皇者曼聯返黎了

唔講咁多，三分已袋

Until we score

咁阿仙奴呢？

劉明bin c

4334